最好嘅朋友鐘意咗自己。

明明想同佢用朋友身份過一世，可以永遠friend落去，但偏偏佢鐘意咗我

咁你鐘唔鐘意佢

能成為密友大概總帶著愛～

我對佢只有朋友嘅愛

你係阿希？

你好自私

你係大隻仔？

我都唔想啊